近排Youtube廣告.......

成日都係播緊有個人係到講咩未來三個月，市埸會大洗牌點點點.....到底佢要落幾多廣告費先做到開咩youtube都見到佢咁濟

好煩